我真係好辛苦...

幾撚時先有得睇巨人呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
我要漫畫118呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

兵長幾時番黎呀
艾倫你心入面真正既諗法到底係咩
到底呢一戰會演變成點
我好想知呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

自己作篇小說囉

屌

好，加油